有無巴打做緊百記/豐澤/So記

想問下通常有無實價？
相機電話果d
實價可唔可以做分期

有
可以

完
認真答嘅

唔該 已經好夠

問多兩句
你地個實價會唔會因人/態度而比
多數係15/16 簡2個product 而比？

有實價 通常無得分期 去一條街有四間以上電器鋪格 會有靚價

好傾先會俾 因為0佣金

百記買電腦有冇得分24期

好 原來係咁
如果我想買相機
巴打有無介紹點樣可以拎到實價

但上面巴打話實價都可以做分期
巴打你做邊間